側田vs陳柏宇

側田

陳柏宇

一句到尾，揀邊個

不如講下點解，比對方優勝之處係咩

技巧
側田>>>>>>>>Jason
情感
Jason>>>側田

個人感覺
利申2個都鍾意

見到燈廂廣告話側田準備開演唱會啦

側田半場都坐唔爆
Jason 4面台

二百年後再一起~~~

鍾意側田把聲多啲

歌同唱功都係側田好d....

陳柏宇

一定係側田

演唱會飛已買

廁田啦

側田啲台風正好多 :p

風格唔同，廁田係爆發型，但係因為咁，令到有時高音淨係鳩叫，D歌唔算襟聽，間中聽就非常好

柏宇就算係温柔型，高音偏用假聲，所以會舒服少少，長聽幾好 ，但對比廁田，就欠缺左D激情

利申:客觀分析，兩邊都鐘意，但係鐘意廁田激情到肉多少少

Jason唔係靚仔冇人會中意

側田 把聲聽落去好舒服

唔同風格，兩個都好好

鬥身高？

利申 柏宇飛已買

見到我個名就知我揀邊個啦

陳柏宇